有冇sup 陪我打lol？

練緊ad 想搵個正常固定sup
彈性/rank 巴絲都冇所謂
台服：DragonFIVE

me

加我

原來留錯名
DragonFlVE
巴絲們copy 呢個

大師sup

推到有人同我玩
DragonFlVE

咩排位你唔介意我廢都ok

Ad 應該有白金 歡迎加我歡樂玩

等我十分鐘同我打埋銀1 彈性bo好嗎？

可以

我，id 畢字開頭來已加